請Admin幫忙刪除以下2 Post

我Account唔知點解自動出左以下兩個Post:

希望可幫忙Del Post, 另希望可以知道為何發生此情況(雖然都知應該被Hack左), 麻煩哂

有冇send email畀連仔

截至現時為止大部份被盜用帳戶也與其他網上平台資料洩漏有關，管理團隊建議會員如曾於其他網上平台使用相同電郵及密碼登記，請立即更改密碼，以免出現帳號被盜風險。

* 詳見：

如發現任何帳戶出現異常情況，請使用「舉報」功能向我們回報。

屌你老母網頁版改不到username

落地獄啦你

sorry 語氣重咗

幫幫手del呢個post，唔係我本人開，謝謝admin